打賤種既碧基會唔會係世一中堅

碧基同醉右次次打狗都上晒身

拉9係世一拳王

睇碧基自己禁區橫帶波已經睇到我出水了

次次打狗都零舍精神

樓主今場真係打得好

但我皇將會歐聯四連霸

有冇人整左gif , 好撚on9條友真係

撚狗咁撚賓周馬

Gerard Piqué made more clearances (14) than the entire Real Madrid team combined (12) in #ElClasico.
痴撚線

打賤種嘅醉右會唔會係世一右閘

勁能到

平時一鳩定係hea踢

打狗怎能少了我

打